[LOL NA]有冇人一齊打rank

啲fd去哂台服 mac又冇位裝 招人一齊玩 輕鬆玩 不troll
銀1

ID?